[牙禿又carry] LA Lakers 討論區 - Mamba Out 26/01/20 (194)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

用邊個

自己打個run又自己倒番

Playoff 上牙禿正選啦

禿 綠 占 AD 麥基

Hoilday頂到奶好癲